岩岩喺樓下見到個小丑扭緊汽球

好想行埋去問 哥哥我都想要一個

點解五問！

因為 五你老母！

人地見到佢個樣都唔俾啦

屌你老尾好撚憎 明jer你啦屌你老尾

唔鍾意黐

擇晒名記咗小器簿
待清算你老尾

死厹 無一個唔係厹 果然嗰啲無一個唔係
睇撚見就憎
拎嚟做肉盾啦聽日死仆街

好衰啊。。。唔好咁啦

下.....佢平時對我仲惡毒.....

邊個！你地兩個係一齊？

閘住
樓主

我彩撚過你 新年流流講啲咁唔吉利嘅說話

我而家非常想嘔

mafone?

no

我夠係

jer who

係連登個個知

屌你老味 本小姐你執到啦...

good job

屌 收下把口唔該

thx

ok好笑

人唔笑 ......

on9 明明你同佢先百年好合

仆你個臭街！
今日死差佬同藍絲又周圍打人呀！

聽日九月十五日

12pm 金鐘 英領
2pm 銅鑼灣東角道 /
維園

全人類同我出黎！
唔係我屌埋你老母呀！

屌你老母 屌你老母！

...........

狗都吠......

我屌你呀 即刻同我收聲-.-

從來not me我係你哋煙幕

-.-屌 今獲真係報應早知唔笑得咁爽

邊個？你哋兩個係一齊的？

俾人屈同你 慘過食屎

你（431）地兩個就一齊

有冇諗過舊屎嘅感受同我一樣？

真係好冤枉

我屌你老母 收聲呀

我431兩個

我寧願俾人屈係gay

你 431同babychu-.-

收啦屌你老母 你再出聲我真係嬲-.-

我出

請按右邊確定 保障雙方

好 嬲完 unblock番

唔好 千奇唔好unblock

已經unblock咗 你求我都block唔番

咁樣對大家都無好處

明益你啦有我回你啲薄荷味屁post....

.....多謝你

IT?

-.-

上撚咗熱門
@看天上的星
快！

屌 我次次都比個廣告嚇親-.-on99

屌你老母靠害呀連仔冇陰公

要繼續推

香港就收皮啦
仲開撚埋曬啲廢post

渣佢個波

話說連登感情台假膠都換咗幾班人 點解你仲可以迄立不倒 仲係咁撚煩膠究竟你嘅人生係咪咁撚廢 真係得返連登？睇你應該都係肥矮柒毒撚 靚仔出晒去搵食你就365日喺度鳩噏 現實應該係無人要嘅肥矮柒毒撚

想揸你腸仔

好多芝士架

係

屌你老母 之後有次睇睇下諗起431狂貼嗰張gif忍唔住笑咗自此就覺得好好笑....

收嗲啦

最憎

係唔係真㗎 ？les？

我求下你出少句聲....我唔想再嘔

一男一女

樓煮男